大快活棄用杜文澤後首份業績大幅倒退17%

大快活放棄使用杜文澤後首份業績出爐，全年少賺17%，削派息。股價大幅下跌！

大快活都要跪低，所以你業績倒退係好合理！

吹得就吹 西利

佢有咁大影響力就唔使多謝大快活肯用佢

棄左？ 我樓下果間仲見到杜汶澤佢個貓樣喎

電視廣告

求仁得仁

邊有棄呀
因為用佢我罷食就真

營業額有增無減

業績倒退係因為租金同人工增加呀，戇撚鳩，睇吓年報先開post 9up